{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013410",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002156283?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 대평올레펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ただし、チェックインとチェックアウトの時間にはいくつかの注意事項があります。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は保護者同伴が必要です。 もし保護者が同伴されないまま現場に訪問する場合、払い戻しは不可能であり、退室措置となります。 また、予約した客室の予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。 時々重複予約が発生することもあり、この場合、優先的に決済された予約件が優先権を持つことになります。 宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超える場合は入室できず、この場合も払い戻しはできません。 また、利用日当日に予約をした後、当日キャンセルする場合は払い戻しできません。キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 入室の際にはいくつかの特典を受けることができます。 IPTVとWi-Fiが利用でき、禁煙客室と共同バーベキュー場が用意されています。 バーベキュー場は屋外テーブルで構成されており、利用時間は制限されません。 ただし、雨が降ったり、冬季には利用が制限されることがあります。 炭、グリル、トング、はさみを含むバーベキューセットは追加料金でご利用でき、価格は4人基準で20,000ウォンです。 コンビニは徒歩約10分の距離にあり、ハナロマート中文店は車で約10分の距離にあります。 駐車が可能で、和順金砂海水浴場は車で約15分の距離にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は保護者同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "保護者が同伴しない場合はどうなりますか？",
            "answer": "保護者が同伴されないまま現場に訪問する場合、払い戻しは不可能であり、退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "予約した客室の予約状況はリアルタイムですか？",
            "answer": "予約した客室の予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。時々重複予約が発生することもあり、この場合、優先的に決済された予約件が優先権を持つことになります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は期間によって異なることがありますか？",
            "answer": "宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "利用日当日に予約をキャンセルした場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "利用日当日に予約をした後、当日キャンセルする場合は払い戻しできません。キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室の際に受けられる特典はありますか？",
            "answer": "入室の際にはいくつかの特典を受けることができます。IPTVとWi-Fiが利用でき、禁煙客室と共同バーベキュー場が用意されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はどのように利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場は屋外テーブルで構成されており、利用時間は制限されません。ただし、雨が降ったり、冬季には利用が制限されることがあります。炭、グリル、トング、はさみを含むバーベキューセットは追加料金でご利用でき、価格は4人基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "周辺にコンビニはありますか？",
            "answer": "コンビニは徒歩約10分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ハナロマート中文店はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ハナロマート中文店は車で約10分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車が可能で、和順金砂海水浴場は車で約15分の距離にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 498,
        "QA": 629
    }
}